上樓波膽😍

3:2熱刺

買咗60試下

手足認真？我鳩up

不過聽日都會買一百落去

認真呀

小注跟500

你呢個加密係咩意思

樓豬想學我上神枱 所以先tip定兩個大包圍啫

含漆啦你